{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152247?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부엉이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00だ。 大人1人追加時に22,000ウォンが賦課され、満6歳から適用される。 寝具を追加すれば追加費用として22,000ウォンが発生し、フクロウコーヒーショップで小規模ミーティングが可能だ。 駐車及びWi-Fiは無料で提供され、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供される。 洗面用具も無料で利用できる。 フクロウホテルは写真とは異なるテーマの客室に割り当てられることがある。 繁忙期、特定日および祝日には料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加時に22,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "満6歳から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加すると追加費用がかかりますか？",
            "answer": "寝具を追加すると22,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "フクロウコーヒーショップでミーティングはできますか？",
            "answer": "はい、フクロウコーヒーショップで小規模ミーティングが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗面用具も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と同じテーマが割り当てられますか？",
            "answer": "フクロウホテルでは写真とは異なるテーマの客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期、特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 358
    }
}